(A09) 有無a09被拒絕到怕左鍾意人？入來取下䁔

有嘅入來叫下春
一次又一次咁被拒絕，每次都好用力咁企返起身，好怕再對人動心的話會再傷心多次

利申：最近無工開，又成日去發夢，真係有d空虛

絕對係懦弱，但係人都有懦弱嘅一面，我都係希望可以直視自己嘅懦弱

有透過d mutual fd了解失敗原因，真係純粹唔係鐘意嘅感覺，做朋友ok,做情侶不了。結果就係連朋友都做唔返

same
幾年前情況同你一樣
4-5年冇再鍾意過女仔 最多都係有好感
但最近遇返一個兩年前識嘅朋友果時冇追 依家決定的起心肝追到佢

當你以為唔會再鍾意人 但當你遇到個岩嘅人 自自然然就會去馬 巴打加油啊

多謝你

就係人地唔鐘意我，呢個理由唔夠充分？

你可以睇返我第一個po
果時情況同你一樣
好怕去追一個已經係朋友嘅fd 因為怕追唔到就少左位好朋友
但結果都係要去嘗試的
試過痛過失敗過 點都好過乜都唔做唔爭取
鍾意就要當機立斷去追人

就係之前試過唔只一次
有次本身都不自覺咁壓抑住
但個衝動衝過左個圍欄，加上身邊mutual fd嘅鼓勵，最後都主動去行前一步，同自己講今次會希美滿結果嘅。

結果就係再一次受傷，但佢對我都好，起碼無畀任何嘅假希望我，直接就斷絕左來往。我就經過好耐先慢慢恢復返到。

所以有時真係會怕左
好懦弱

內和唔願向人表達自己嘅人往往都係咁
鍾意親嘅都係好fd嘅朋友 因為fd所以先會交心先至會鍾意人 但同時咁樣又會令到自己又怕行前多一步去發展會少左呢位好朋友
感同身受

都係因為close，相處時先會產生到種安全感。
安全感又慢慢變左做感情，突然間由有變無果下，真係好空虛，個心好似畀人抽空左咁。

可能係咁，產生左自我保護機制，盡量封鎖自己。

雖然係A09但係第一次有行動到
對一個女仔有意思，原本都唔打算追佢定咩，班兄弟不斷鼓勵之下單獨約佢，然後被婉拒。
但個感覺好奇怪，唔開心得嚟又好似冇想像中咁傷心。
好似第三身角度望住自己俾人插幾嘢咁

用咩藉口約佢

兄弟推薦間餐廳俾我
叫我約佢一齊去 就咁咋
我都知我廢

係好抽離嘅感覺 但又真實咁感受到hurt

而家第二日，我重未望透自己係傷心定冇事，我甚至懷疑緊自己係咪真係鍾意人

能情路上冇話廢唔廢 始終會成長
加油下次flirt下試水溫先

果度真係會好自責，係唔係我不知好歹行前左先搞到咁，要佢都硬下心腸拒絕我，究竟係咪我錯

我係諗緊係唔係我自作多情，
嚟緊小圈子重有次眾會，都唔知出唔出好

要睇自己承受能力啦
如果唔係會好尷尬
最理想當然係大大方方咁
但真係有鍾意過真係有傷過的話
唔係咁易嘅

重有一個禮拜到俾我扮冇嘢

點解唔可以扮到連自己都呃埋

成班約出去唱K
我對文字最頂唔緊
希望冇事啦，完咗個日以後都冇乜機會見